出黎做野難唔難拍拖?

岩岩fg 同大學拍左4年既女友come on james左
出左黎做野仲識唔識到好女仔

俾人come on james
仲諗拍唔拍拖

搵多些錢打好事業基礎再講溝女啦

出到黎靚女個班都只會俾父幹同成熟uncle溝哂
諗溝女只係浪費你青春

臭雞

come on james 成熟啲啦

可以話難
可以話易

睇你係咩人

易：靚仔大隻，父幹撚
難：其他